你係咪傻嫁？你地幾個後生仔贏左人地成班差佬啊？

你知唔知 果班香港警察黎嫁 人地職業保安成身裝備又有槍 你幾條友帶個黃色頭盔帶幾把遮贏左班無人性既差佬呀 你地係咪有病呀

唔好打飛機啦。。。贏左咩野？

唔好笑

贏你老母

香港人唔怕狗

唔岩聽嘅野你想唔想聽
你地一時意氣除低口罩
個樣黃左 以後好難做野

推

🙊